+++
date = "2020-11-02T10:00:00+03:00"
title = "Яндекс и вино"
slug = "yandex-wine"
+++

Яндекс и импортёры вина делают совместный социальный проект. Вино часто покупают, чтобы напоить девушку и склонить к сексу. Суть проекта в том, чтобы разместить на этикетках вина телефоны экстренных служб и кьюар-код, если отсканировать который, можно будет подать сигнал о помощи, и к подъезду подъедет яндекс-такси. У проекта есть дизайнер, который собственно и придумывает варианты размещения информации на этикетках, а я — аналитик, который должен придумать, как можно оценивать эффективность разных вариантов, которые предложит дизайнер.